(一定要轉發) 已證實Facebook旗下的WhatsApp無差別提供用戶資料予中國政府和香港政府

(一定要轉發) 已證實Facebook旗下的WhatsApp無差別提供用戶資料予中國政府和香港政府，為保護你和身邊親友，請所有香港人不論男女老少改用比WhatsApp較安全和較多功能的Telegram，年輕人請幫助老人家下載和註冊！可傳輸不被壓縮而且不限制類型的大型檔案(上限更高達 1.5GB)，亦有置頂信息和投票等等實用功能，公司老闆/主管請帶頭推動！

1. 下載Telegram Messenger

Android

IOS

Windows Phone

2. 輸入手機號碼註冊後，可按下面鏈結把介面改成繁體中文

Telegram香港中文本地化

3. 更改私隱設置
進入設定→私隱→電話號碼改為沒有人
進入設定→私隱→開啟雙步驟驗證
進入設定→編輯個人資料→設置用戶名

4. 呼籲朋友轉用Telegram，幫助親人轉用Telegram，把公司群組開在Telegram並要求下屬轉用，把用戶名告訴他們，再無新聯絡人時可刪除用戶名

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可